五毛露出馬腳post

胡力威（掙扎中）

冇證據咁老屈長毛收肥佬黎錢同打鳩本土派抗爭者

真五毛

老屈長毛post係度

上面條link係開post帶風向，企圖令人覺得長毛有問題

又一隻

吳榮春 #18384